會員名都係叫薛丁格XX，或者類似嘅名嘅入嚟

Hi

hi

完全風馬牛不相及

三唔識七喎，你邊位

......

小豆個名型好多

絲打

喵

遲啲加返一樣

noted

類似here

喵又唔係叫你，入嚟我個post做乜嘢

我係裝住你隻貓嘅盒

咁個個都得

邊忽類似

你已經響堆填區啦， 咪掂我

薛丁格嗰箱

睇下我個名

我想玩龜龜頭

一個二個入嚟認親認戚

薜丁山與樊梨花

薜同埋薛係咪一樣？

試吓講解下你個名同薛丁格有咩關係

應該係 除非唔係

比過個差唔多名既動漫台毒撚發癲咁屌

唔好因為佢對我有陰影就得

你讀physics?

我個名同你9成似

唔係不過中學係

何以見得

Who

點解我每一個留言都有一個負皮

好諗註冊新ac
發過post嘅ac被人追蹤，改名也冇用

玩你自己戈條

我真絲

咁點解你叫呢個名？

薛丁格宜家姦絲

因為我真係薛丁格隻貓

hi
薛丁格隻貓
貓係動物熊係動物 算係類似

姦絲

你生定死？

僥倖生還

咁你死左未？

你問之前生/死都有可能，問完就必然係死

好明顯未，你好想我死咩